連登發生咗咩事！

點解啲垃圾po就上哂熱門，文宣遊行po就沉哂底
Btw，大家岀咗嚟未！

出，出黎，快出黎表達意見，和理非最重要係人數

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

次次連燈仔出去遊行，
就有三毛上黎帶風向

證明大家都出咗去，淨返五毛